{
    "question": "10-25+(-4) = -17-(-8)+12 = 18-16-(-15) = -98+(-7)-(-50) = \u00a0 makasihh sebelumnya.. tolong jawab ya!!!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. -19<br>2. 21<br>3. 17<br>4. -55<br><br>Maaf kalau salah jawabannya :)<br><br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "10-25+(-4)= (-15)+(-4)= -19 ,   -17-(-8)+12=  -17+8+12=  -9+12=3,    18-16-(-15)= 2+15= 17 , -98+(-7)-(-50)= -105+50= -55<br><br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "soal1-ibu-mempunyai-34kg-gula-kemudian-membeli-lagi-1-12kg-728",
            "question": "Soal1 = ibu mempunyai 3/4kg gula. kemudian, membeli lagi 1 1/2kg(ini pecahan campuran). jika ibu membuat kue yg menghabiskan 1,2 kg gula, maka sisa gula ibu adalah............    soal2 = seorng pedagang buah dpt menjual 1/2 kuintal jeruk, 1/10 ton apel, dan 65kg mangga dlm shri. berat ketiga jenis buah tersebut yg terjual dlm shri adalah............ \r\n\r\nklo bisa caranya jg ditulisa yaa, thanks all . .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1) 3/4 + 3/2 - 12/10 = (15+30+24)/20 = (45 - 24)/20 = 21/20 = 1 1/20<br><br>2) 1/2 kuintal = 1/2 x 100 kg = 50 kg<br>\u00a0\u00a0  1/10 ton = 1/10 x 1000 kg = 100 kg <br>\u00a0\u00a0 jml= 50 + 100 + 65 kg =215 kg<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "luas-kebun-pak-joko-50m2kebun-itu-yang20-12m2-di-tanami-sayur-611",
            "question": "Luas kebun pak joko 50m\u00b2.kebun itu yang20 1/2m\u00b2 di tanami sayuran,13 2/3m\u00b2\u00a0ditanami tanaman obat,dan sisanya ditanami bunga.Berapa bagian kebun pak joko yang di tanami bunga?\u00a0     please dijawab beserta cara yang lengkap ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jumlah luas kebun= 50 m<br>20 1/2m\u00b2 di tanami sayuran<br><span>13 2/3m\u00b2\u00a0ditanami tanaman obat<br>bagian yg ditanami bunga=50 -</span> 20 1/2 - 20 1/2=300/6 - 123/6 - 81/6 = 96/6 =16<br><br><br><br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "minta-bantuan-lg-boleh-kan-tp-jawaban-nya-beserta-cara-nya-ya-367",
            "question": "minta bantuan lg boleh kan? :) tp jawaban nya beserta cara nya yaa, usia lanjut = 36\u00b0 remaja = 108\u00b0 anak2 = ?? . jika jumlah seluruh pngunjung ada 1200orng, maka bnyak pngunjung anak2 ada?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "anak2 = 360 - ( 108 + 36 )<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 360 - 144<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 216<br>[tex] \\frac{216}{360} [/tex]\u00a0\u00d71200 = 720 anak2<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-pita-ibu-3m-pita-itu-digunakan-untuk-kado-175-dm-dan-u-199",
            "question": "Panjang pita Ibu 3m . Pita itu digunakan untuk kado 17,5 dm dan untuk membuat hiasan 70 cm . pita ibu yng belum digunakan adallah    a. 550 mm\r\nb. 650 mm\r\nc. 900 mm\r\nd. 1.180 mm\r\n\r\nPake caranya yah :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "3m-17,5dm = 30dm - 17,5dm = 12,5dm\u00a0<br>12,5dm - 70cm = 125cm - 70cm = 55cm<br>55cm = 550mm",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "3 m - (17,5dm + 70cm)<br>3000mm - (1750mm + 700mm)<br>3000mm - (2450mm)<br>= a.550 mm<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1per2-dikalikan6per6-sama-dengan-berapa-788",
            "question": "1per2 dikalikan6per6 sama dengan berapa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "6per12 = 1per2 (setengah)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "[tex] \\frac{1}{2} [/tex] x\u00a0[tex] \\frac{6}{6} [/tex] =\u00a0<br>1/2 x 1 =\u00a0[tex] \\frac{1}{2} [/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "soal-trigonometri-sin-3p-sin-p-adalah-a-4-sin-p-b4-304",
            "question": "Soal Trigonometri :\u00a0    sin 3p + sin p adalah\u00a0\r\n\r\na. 4 sin p\r\n\r\nb.\u00a0\u00a04\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>sin 3p + sin p = 4 sin p cos\u00b2p. Maka jawaban yang benar adalah A. 4 sin p cos\u00b2p</strong></p><p>Simak pembahasan berikut.</p><h3>Pembahasan</h3><p><strong>Penjumlahan</strong> trigonometri dua sudut diantaranya:</p><ol><li><strong>sin (a + b) = sin a cos b + cos a sin b</strong></li><li>sin (a - b) = sin a cos b - cos a sin b</li><li>cos (a + b) = cos a cos b - sin a sin b</li><li>cos (a - b) = cos a cos b + sin a sin b</li></ol><p>Beberapa <strong>identitas trigonometri </strong>diantaranya:</p><ol><li><strong>sin 2x = 2 sin x cos x</strong></li><li><strong>cos 2x = cos\u00b2x - sin\u00b2x</strong></li><li><strong>sin\u00b2x + cos\u00b2x = 1</strong></li></ol><p>Maka <strong>nilai dari sin 3p + sin p</strong> adalah</p><p>sin 3p + sin p = sin (2p + p) + sin p</p><p>sin 3p + sin p = sin 2p cos p + cos 2p sin p + sin p</p><p>sin 3p + sin p = sin 2p cos p + sinp(cos 2p + 1)</p><p>sin 3p + sin p = 2 sin p cos p cos p + sinp(cos\u00b2p - sin\u00b2p + sin\u00b2p + cos\u00b2p)</p><p>sin 3p + sin p = 2 sin p cos\u00b2p + sinp(cos\u00b2p + cos\u00b2p)</p><p>sin 3p + sin p = 2 sin p cos\u00b2p + sinp(2cos\u00b2p)</p><p>sin 3p + sin p = 2 sin p cos\u00b2p + 2 sinp cos\u00b2p</p><p>sin 3p + sin p = 4 sin p cos\u00b2p</p><p><strong>\u2234 jadi nilai dari sin 3p + sin p adalah 4 sin p cos\u00b2p</strong></p><p></p><h3>Pelajari lebih lanjut</h3><ol><li>Menentukan nilai dari sinus suatu sudut https://brainly.co.id/tugas/22869793</li><li>Menentukan panjang sisi segitiga dengan aturan sinus dan kosinus https://brainly.co.id/tugas/22872598</li></ol><h3>------------------------------------------------</h3><h3></h3><h3>Detil jawaban</h3><p><strong>Kelas:</strong> 10</p><p><strong>Mapel:</strong> Matematika</p><p><strong>Bab:</strong> Trigonometri</p><p><strong>Kode:</strong> 10.2.7</p><p></p><p><strong>Kata kunci: </strong>sin 3p, sin p, identitas trigonometri</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-perhatikan-diagram-lingkran-berikut-ini-794",
            "question": "2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0    Perhatikan diagram lingkran berikut ini!\r\n\r\n \u00a0\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n \u00a0\r\n\r\n \u00a0\r\n\r\n \u00a0\r\n\r\n \u00a0\r\n\r\n \u00a0\r\n\r\nDiagram di atas menggambarkan tentang kesukaan\r\n sekelompok anak terhadap cabang olah raga. Jika selisih antara jumlah seluruh\r\n anak dengan jumlah anak yang suka catur ada 75 anak, maka jumlah anak yang suka sepak bola dan voli ada \u2026\r\n anak\r\n\r\nA.\u00a0\u00a0\u00a0 55 \r\n\r\nB.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 50 \r\n\r\nC.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 45 \r\n\r\nD.\u00a0\u00a0\u00a0 40",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Diagramnya kok gak adaa ??<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kok ga ada gambarnya?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-x-132-8-x-siapa-yg-bisa-jawab-please-169",
            "question": "24 x 132 =8 x.....\r\n\u00a0siapa yg bisa jawab\r\n\u00a0please",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "396 kalo gak salah jawabannya ya ^^<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "zendy-dapat-merakit-komputer-dalam-waktu-30-menit-sedangkan-ginan-736",
            "question": "Zendy dapat merakit komputer dalam waktu 30 menit sedangkan Ginanjar 45 menit. Jika mereka merakit 3 komputer bersama sama, berapa menit yang mereka buhtukan untuk merakit3 komputer itu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "30 menit<br>30 = 2x3x5<br>45=3x3x5<br>kpk = 2x3x5<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 = 30",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satuan-waktu-jika-nia-mengerjakan-pr-mtk-selama-2-jam-kemudian-me-743",
            "question": "Satuan waktu    jika nia mengerjakan pr mtk selama 2 jam kemudian mengerjkan pr ips selama 1800 detik maka waktu yang diperlukan untuk menegrjkan pr seluruhnya adalah.....menit",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1800/60=30menit<br>2jam=2x60=120<br>jawaban= 150 menit",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "(2x60) + (1800:60) = 120 + 30 = 150",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}